# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-11 17:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\store\models.py:11 .\store\models.py:132 .\store\models.py:158
msgid "customer name"
msgstr "客户名字"

#: .\store\models.py:12
msgid "customer address"
msgstr "联系地址"

#: .\store\models.py:13
msgid "customer phone number"
msgstr "电话号码"

#: .\store\models.py:14 .\store\models.py:26
msgid "add date"
msgstr "添加日期"

#: .\store\models.py:24
msgid "category description"
msgstr "描述信息"

#: .\store\models.py:25
msgid "category name"
msgstr "种类名称"

#: .\store\models.py:36 .\store\models.py:68 .\store\models.py:82
#: .\store\models.py:102 .\store\models.py:119 .\store\models.py:152
msgid "good name"
msgstr "商品名称"

#: .\store\models.py:37 .\store\models.py:155
msgid "average price"
msgstr "进价"

#: .\store\models.py:38
msgid "current price"
msgstr "卖价"

#: .\store\models.py:39
msgid "add people"
msgstr "操作人员"

#: .\store\models.py:40 .\store\models.py:72
msgid "update date"
msgstr "更新日期"

#: .\store\models.py:41
msgid "recent sell"
msgstr "最近售卖"

#: .\store\models.py:42
msgid "is delete"
msgstr "下架与否"

#: .\store\models.py:43
msgid "category"
msgstr "种类"

#: .\store\models.py:49
#, fuzzy
#| msgid "good name"
msgid "good"
msgstr "商品名称"

#: .\store\models.py:50
msgid "goods"
msgstr "商品表"

#: .\store\models.py:57 .\store\models.py:69 .\store\models.py:83
#: .\store\models.py:103 .\store\models.py:153
msgid "shop name"
msgstr "进货商名称"

#: .\store\models.py:58
msgid "shop address"
msgstr "进货商地址"

#: .\store\models.py:70
msgid "remain"
msgstr "描述信息"

#: .\store\models.py:71
msgid "updater"
msgstr "更改人员"

#: .\store\models.py:84
msgid "number"
msgstr "数目"

#: .\store\models.py:85
msgid "price"
msgstr "价格"

#: .\store\models.py:86 .\store\models.py:135 .\store\models.py:159
msgid "description"
msgstr "描述信息"

#: .\store\models.py:87 .\store\models.py:106 .\store\models.py:121
#: .\store\models.py:140 .\store\models.py:161
msgid "operator"
msgstr "操作人员"

#: .\store\models.py:88 .\store\models.py:107 .\store\models.py:122
#: .\store\models.py:141 .\store\models.py:162
msgid "datetime"
msgstr "日期"

#: .\store\models.py:104
msgid "amount"
msgstr "总数"

#: .\store\models.py:105
msgid "return record type"
msgstr "退订类型"

#: .\store\models.py:117
msgid "from shop name"
msgstr "供货商"

#: .\store\models.py:118
msgid "to shop name"
msgstr "进货商"

#: .\store\models.py:120
msgid "change numbers"
msgstr "数目"

#: .\store\models.py:129
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\store\models.py:130
msgid "ad title"
msgstr "广告头部"

#: .\store\models.py:131 .\store\models.py:157
msgid "arrears or not"
msgstr "是否欠款"

#: .\store\models.py:133
msgid "phone number"
msgstr "手机号码"

#: .\store\models.py:134
msgid "address"
msgstr "联系地址"

#: .\store\models.py:137
msgid "total price"
msgstr "总价"

#: .\store\models.py:138
msgid "total profit"
msgstr "总利润"

#: .\store\models.py:139 .\store\models.py:160
msgid "delete or not"
msgstr "下架与否"

#: .\store\models.py:142
msgid "arrears price"
msgstr "拖欠数目"

#: .\store\models.py:154
msgid "sell numbers"
msgstr "卖出数目"

#: .\store\models.py:156
msgid "sell price"
msgstr "出售价格"
